DSE考得唔好既巴絲唔好灰心，千奇唔好覺得係能力問題

係智商問題

低質0/10

其實RETAKE好難 一年好快過